尋晚有巴打話前線缺乏短棍，入黎睇下呢樣啱唔啱使

就係電腦火牛電線，呢條係2m 線，將佢用索帶扎到好實就可以成為手柄，用10條8條扎到佢硬哂。
插so 頭打中有幾傷，我都唔知。
電線帶出街得喇掛？

有甲 插蘇未必好痛，但可以再加料

大力鞭落去，可能勁過棍

好快散

baking roller
cost ard 20 to 30 hkd
40 cm long
hard wood

can use zip tips to increase damages

不宜近攻

應付藍絲廢老得掛

唔識用好難發力
就咁拎起水樽, 裝1/3水, 用樽蓋果邊鐘落去效果仲好

引體上升棒

lan線咁用？

買支大錄士巴拿咪得

廢老拳頭都得啦